［認真post]有冇人可以教我追男仔 (2) 上個post既巴絲們諗好聖誕點過未

究竟點樣可以追到男仔做男朋友
我最近識到一個男仔
平時會傾下計咁
但真係好難追 我又不知可以點比signal
完全不知道可以點做 可以點樣拉近距離
希望有巴打教教我
認真

利申：A0怕醜女

男人老狗八卦，上面係幫上個POST樓主開，唔得閒做整理，之前既巴絲們有著落冇
上個post: ［認真post]有冇人可以教我追男仔

多謝你開返個post

我recap自己上個留言先

但係今餐飯之後我知佢未ready拍拖
可能要等同慢慢黎

搵李專幫你

我都想知點追男仔呀

新post lm
多謝樓主開post 2
喺post 1學到野
各位絲打共勉之

男既Player係咪都中意漁翁撒網

我唔係上post樓主
係見樓主未開又想知後續先代開
簡單講係八卦

M絲幾時上水

我都想有絲打追

我知啊 總之多謝兩個樓主啦
M絲忙考試

其實唔好諗咁複雜，仔有女追就會開心落搭

毒撚就係

KEEP住同佢保持傾計，
進一步既等TIMING啦

絲打咩環境，開個新FILE比你

點樣可以令對方重視自己多啲？

我係應該要keep住搵佢係咪？
但係我驚煩親佢
我唔係好知要點拿捏個個程度

自貼先ok

我今日鼓起勇氣去偶遇一個成日偷偷地望我既男仔🤦🏻‍♀️但好似做得太刻意，唔知佢有無察覺呢👋🏻👋🏻👋🏻

利申 藍絲

感情係互動既，你對對方好，佢自然都會對你好
如果你一路都對佢好，然後突然間對佢忽冷忽熱既
佢在意你既話多數有有D行動表示下

既然郎有情妹有意，首先雙方建立左聯繫先啦
已經有聯繫既咪試下flirt下佢

當局者迷，男既如果冇經驗，通常都冇咁醒諗到咁多野

要能方能收 做所有野都唔可以太多或者太少
先唔好比對方察覺到你對佢有意思 要做到係令佢中意你先
因為如果佢對你未有feel而發現你中意佢反而佢會避忌
同佢傾WhatsApp 唔好秒回 要佢知道你都有自己既生活 同埋我覺得覆得太快會好快冇野傾
間唔中可以flirt下佢 但係唔可以太明顯
間唔中要嗲啲做個撒嬌的女人
但係間唔中都可能mean下佢串下佢
得閒讚佢幾句 話佢幾句
傾耐左計可以多d分享自己每日係生活遇到既趣事 一黎等佢了解你多啲 二黎可以多啲話題

單獨約佢出黎 去d少人d既地方
而加天氣咁凍 直接挨落去取暖喇

個男仔我成日都會見到，互相知對方名，又修過同一科但唔熟，仲要無common frd。加上我yr4佢yr3，又無對方聯絡方式，唔知點繼續落去

個post開返好正！
呢幾日冇得追有d唔慣haha

但你哋食飯後有冇whatsapp定斷咗？

不能同意更多！

之前義工program識咗個男仔，對佢幾有好感
之前都有wts下 都係我主動搵佢先 佢都叫覆得幾多下
但我唔搵佢佢唔會主動搵我
有次同佢唔同program但順路我就話一齊走
佢都話好 但原來嗰日佢放早我個半鐘
佢就話到時再睇下點先 之後嗰日我放就問佢走咗未
佢就話已經走咗 不過加多句要溫final 我吔遲啲仲有機會見嘅
係咪無機 佢係個好有風度同禮貌嘅男仔 成日覺得佢只係禮貌上覆我同唔想我難堪先話下次仲有機會見 正常真係想同你一齊走唔係會即刻講話我幾時再有program到時再一齊走
各位巴絲點睇

將你既偶遇變成習慣咁，比如佢每星期邊日去圖書館你就果日去撞佢
見得多，咪話:喂好似成日見你但又一直冇contact咁，我就黎畢業啦，留個聯絡啦
最緊要自然

我同佢本身wtsapp好難傾計
閒聊好少 因為佢麻麻地wtsapp
除非個日咁啱真係分享緊有質素嘅嘢 就會高質對話一段時間
其實我自己都麻麻地wtsapp

我想得閒關心吓佢 但係我又驚too much

你依家個階段照番依家咁好夠 一日不見如隔三秋
與其搵野講博加分，倒不如避開扣分位
最緊要每次講既野維持質素同埋隔段時間見一見，可以加耐一耐比個VOICE MESSAGE(最好係字面難表達既情感)，見唔到聽到聲都WARM
想加分就留番面對面

多謝巴打賜教，我下次搵個機會試下

會唔會fd zone咗 雖然都係今年先開始保持聯絡

ching不是ching

我唔係好觸摸到佢
我覺得應該係有d好感既
但有時佢又會藍剔我
有時又會hea覆我
咁點算...

男人都是飄忽的？

輕鬆過聖誕
merry Christmas.

唔好諗太多啦
做左自己可以做既野先，男仔同女仔唔同

未打哂ENTER左出黎
唔好諗太多啦
做左自己可以做既野先，
男仔同女仔唔同，女仔認定左入FD ZONE就多數走唔番出黎

未打哂ENTER左出黎AGAIN...咩事
唔好諗太多啦
男仔同女仔唔同，女仔認定左入FD ZONE就多數走唔番出黎
男仔比較容易因為女仔對佢既態度改觀
做左自己可以做既野先

Okay 感謝ching的意見
做好自己
成日都好心急 唔知急咩

唧係話
只要對方繼續覆你而唔係hea
傾傾下係有可能會有機會既？

有機的，長期傾計其實係有幫助，
人好易對長期相處既人有依賴，同埋好感係可以累積，
所以傾得多會令你係佢內心擴大自己既存在

大家放棄哂了？

我默默在背後關注

多謝
我純粹冇咩特別所以冇咩update
想比d空間佢

絲打識諗
題外話，女仔廿歲倒會想收d咩實用既野做聖誕禮物
（未太熟唔好太貴重 ）

R下絲打意見update 下自己資料庫先，就快冇貨

咁要睇下佢有冇咩喜好 例如佢係飾物控可以送飾物 但要知佢大約鍾意咩款式（不過未太熟就唔好）

佢用唔用床頭燈 用嘅話我覺得幾好 揀d靚d
其實睇佢係咩type嘅絲
不如你講下佢係咩type嘅絲 工作中定讀書

宅女絲黎，讀時裝
有諗過買pat水筆比佢，但閒閒地都200幾，驚嚇親佢

諗住聖誕卡加份小禮物算
平平地既女性恩物都納入考慮緊

水筆堅貴
雖然有d膠 但我覺得可以送盒沖嘅朱古力粉俾佢 因為讀design呢d成日冇教好瞓 咁你仲可以係張卡度寫支持佢 攰就飲下休息下 呢個如何？

朱古力粉又好似hea咗d
同埋真係要視乎對方係咩人
讀時裝既美術觸感應該幾強下

lm

緊係送貴d個隻 唔係三花雀巢個d
不過真係睇佢係咩人 如果知佢有咩需要而送 正

啱啱見返呢個po
我最近忙考試所以冇睇到

我暗戀對象聖誕節出左pool啦 不過唔係我
同第二個女仔 咁我好奇睇下個女仔咩樣咩身形
我發現真係唔得
我一直覺得男方應該值得更好 所以我唔出聲唔出手
最後佢都係同一個唔太ok既女仔一齊 我知我咁講好賤格
但係我想講 其實大家比d勇氣 直接講
唔好諗咩襯唔襯得起嘅問題

絲打親
咁你實好唔開心

點解最後變成咁

我同佢終於wts多過一個星期
但有時唔知佢係當我朋友定有好感
因為佢冇約過我出街
但佢又有試過打俾我傾電話同俾個咗佢個kkbox ac我

或者之前咁多位ching 講得啱 佢可能係player
同時flirt勁多女仔 可能佢女朋友簡單 咪一齊

唉 明明冇意思又何必比希望我
令到我覺得有希望咁

會遇到更好㗎

我覺得呢 呢排佢對我勁cool 唔知佢咩事 應該玩完了 ？

點解結局會係咁

下個會更好
當上左一課帶眼識人

絲打早日放低

結果送左女性恩物，D幫佢舒緩經痛既小禮物(因為前排見佢講起)
唔敢送太貴驚比太大壓力佢

太中不足係張聖誕卡唔係畫既係買比佢，最初佢見到以為我畫咁靚

唔好懷疑，試下佢

So sweet
細心 加分

點試

Ching去咗邊？夠竟點試

你係女？
如果女仔主動幾次，男無咩表示就算數吧。

你係男定女先？

男：一步一步咁約，由公眾的地方，約到私隱的地方。（唔好諗邪野，試緊而唔係真係約。）

女：初步：你搵佢幾次，睇下佢有無主動咁搵返你。

之後：主動去某種可以有連貫性咁的地方，然後暗示有興趣去埋其他地方。

女啊
好想叫ching追post 但太多了
簡單總結 識咗5-6年 最近先對佢小鹿亂撞嘅感覺
佢分咗手之後愈來愈熟
所以用搵對方睇對方會唔會搵自己
呢個我唔work

靚女唔洗追
豬扒無得追

識佢咁耐，你知唔知佢對女人的要求係咩先？
靚女？成熟？心地好？想成家？etc .
你自己又符唔符合先？

我諗7成符合，唔係自我感覺良好
但係同佢比較少相處時間，我同佢又冇common fd
都啱傾有話題，但係唔知佢依家想唔想拍拖住，佢似未想住

我明，我都係咁

佢會唔會係gay

放心唔係 直到冇得再直

估唔到個post又浮番上水
睇平日相處交心程度
如果大家都有所保留既，試下話好耐冇見過約佢睇下得唔得閒，唔得係用咩理由推你咁

以前同個女仔好熟，有排見佢咁摺，把心一橫what’s app問佢依排搞咩，係咪避我
問完之後佢解釋番果排搞緊咩又fd番，不過依招唔好亂試，自己衡量

持久戰好不利，仲要少見
時間耐幾多好感都易消磨

雖然岩條件，但感情始終唔係單向，
如果佢一路咁被動，絲打其實諗下set個期限比自己
女仔青春有限呀

唉唔好提，上年年尾約去玩（要過夜），有個fd放飛機，搞到去唔成，因為唔想一男一女去，跟住我地有話再約，約咗下次嫁啦。佢都有搵下我，其實我係咪應該大膽d，其實唔識點做

話親約佢都應承，約實就唔會甩底

其實正路應該 鋪定路，叫個fd玩到咁上下話有事做早走

我都想搵人幫吓我啊 男人真係好難琢磨啊

瘋狂卡住了
其實有約返下一次，但未到
升溫速度 慢

男人其實好簡單
唔好FF到我地咁複雜

你是男定女定外星人先，唔知好難搵

係咪啊
點簡單法

首先前提你唔好搵個明知係周圍撩女既渣男啦，男仔講野其實好多時都言行一致，直接反映佢既意思，最多係加少少修飾。

只要你唔係麒麟怪怪，正正常常對佢好，都唔會抗拒同埋用咩假話去fake你。

如果明知對方亂尻咁周圍孔雀開屏仲要鐘埋去，咁果d引火自焚既就冇野好講

好簡單

睇完你咁講又好似真係咁
Ok，簡簡單單就是美
開竅咁

約佢睇戲佢話對套戲冇興趣
係咪收得皮

套戲應該唔好睇啦

我係女啊，但我同你地幾位絲打個情況都好唔似，因為我地係frd先㗎

有冇咁簡單 我完全唔知佢想點
利申：A0女

正常約睇戲唔係真係為睇套戲

係

一開波就睇戲既話，我既話會有d尷尬，因為兩個人既話，都唔知講乜好；除非佢話好想睇個套戲，咁就另外一個講法

咁你想睇乜戲呀

如果想同你睇既話，我會直接問你：你最近有冇睇到XXX個trailer啊，好似幾好睇咁喔
咁你依個時候問佢，就應該實冇死

我覺得睇戲對方都估到有意思啦
有興趣通常唔會拒絕喎

識左一排之後有出過黎食飯睇戲 feel到大家都有d意思
但返左屋企之後冇咩聯絡 主動wtap佢都好快完話題
最近再見返條心唔死再去flirt下佢又好似有回應咁
但佢又唔會主動聯絡我
唔明佢咩意思

咁樂觀巴打就冇機會嚕

巴打去晒邊啊 求指教啊

朋友以上，戀人未到

擺明佢都知你緊佢多過佢緊你啦
一係你明刀明槍加多二錢肉緊
唔係你就死左條心

但太主動佢會唔會唔珍惜？
好似做到自己好賤咁 明知人唔緊你都貼埋去

有興趣一件事，有興趣又擺到出面又另一件事

如果佢係識玩既話
除非你自己條件好優厚，對方根本冇拒絕你既理由
否則佢係會poker face諗辦法吊下你癮

兩睇，好多感情都係一方付出遠多過對方
做主動果個起手實係會比較輸蝕，
關鍵係你往後有冇辦法平衡雙方個關係，
健全既關係唔會係一方單方面付出，要講雙方維繫先長久。
做主動有個好處，比哂signal佢都冇反應，就趁早走啦，好過被動唔知等到幾時。

同埋如果真係鐘意對方既，
就唔會介意外人點睇既（就算男仔追女仔都大把瘀野做過 ）

佢比你感動到既自會珍惜你
如果對方單純只係貪你就手既，一見唔對路都係果句，趁早抽身走啦

點睇出佢係貪就手啊 我就係主動個位

基本野，做女仔首先要識保護自己，唔好因為鍾意就乜都應承人
拖下手輕微肢體接觸冇問題，親密行為等你花時間認清依個人先做呀阿囡

留意下佢對異性既態度，係中央空調定淨係對你一個特別好

巴打講得好岩，好多狗公無樣睇ga
可以留意下佢同你出街既時候有無同緊其他女仔msg
或者佢好多時得把口應承會同你去邊/對你做啲咩，而無實行過，你就要認真啲再考慮下呢個人..

我覺得我情況比較複雜
我會係佢個度過夜（我同佢住既地方比較遠），訓同一張床，好似情侶咁攬住訓，但冇做；所以已經過左輕微肢體接觸 但係就冇拖手
我本身同佢做frd先，又一齊backpack過，所以都算識佢個人，係乖仔。
但係我同佢唔同學校，點留意佢對異性既態度啊；我地係考frd搭frd識既，但中間個2層frd都唔係香港人，所以好快就skip左，做frd既時候都係一約就約佢

就咁聽:拖得太耐，完全入左friend zone

咁我依家先發覺，我地通常一齊就係去緊旅行，所以同佢獨處既時候，佢都唔會同其他人whatsapp，或者連電話都冇拎過出黎；然後佢應承我既嘢，都會做到（都係d好瑣碎既嘢），不過我都冇乜叫佢做d乜緊要嘢，因為一開始都係frd，同埋我都係靠自己

但我地本身就係frd先既，一開始佢仲有女朋友，我都冇乜理。然後最近又成班人一齊去旅行，包埋佢細妹，然後好似更加了解佢咁，仲有佢妹控個種性格，完全吸引住

新嚟絲打報到 差唔多追哂個post 所以特登開個account留名兼搭單問嘢

同個男仔識咗年幾 一直都幾熟
傾計會串嚟串去 但係又會互相分享下煩惱/唔開心嘢
都因為咁我自問係我哋個圈子入面知佢嘅嘢比較多 甚至係最熟佢嘅人
佢成日笑我似男人又話我係兄弟 但係又成日叫我bb又send埋啲心心/錫錫emoji俾我
出街會搭哂膊頭咁 個距離近到其他friend望落話覺得佢似攬緊我
最近佢少咗笑我男人婆 身體接觸都越嚟越多同密e.g.一班人出街佢係都要搭落嚟、請我食凍柑、係咁玩我啲頭髮
但係同時佢又會share俾我聽自己鐘意咩類型嘅女仔
會同我講佢有新想追嘅目標 但係又唔肯話我聽係邊個（佢以前會同我講㗎

想問咁樣係咪即係已入brozone出唔返嚟
有冇逃離brozone大法

hi絲打，我都唔知講乜好，我都係追晒post，然後搭單問，靠巴打打救我。你係咪都係想知，究竟依家同佢係乜關係

係 其實我知喺個圈子入面同佢最熟嘅女仔係我，但係我又覺得有好多嘢對普通異性朋友做係多咗

不過講到尾都係自己有意先會care咁多

唔排除佢個目標可能係你，但唔好開心得太早，入得FD ZONE關係好難有突破，首先要做D野打破佢對你既固有印象

平時比較男仔頭既，可能搵次單對單會面既機會改一改你造型打扮下
行為同埋細節位都好，比如可能係佢半年前提過話有間甜品好好食，但一路你都好似冇理過依件事，突然間約佢果日安排路線係會經過果到，然後話佢知，"咦，好似之前聽你提過話依間甜品好食咁"

比佢知你會將佢隨口講既野都擺係心
比佢見到你既改變，等佢重新評價你

咁佢share個type女仔符唔符合你啊？
我自己覺得玩頭髮已經好親密；如果係其他人玩，我會一巴車落去，但前提係，佢會唔會知道我其實唔會俾其他人玩我頭髮

好嘅我試下 不過首先要約到佢單獨出嚟 平時都係一大班人玩多
傾計又係 明明成日都係佢撩我講嘢先 但係講得一兩句就藍剔我嗰個又係佢
下次就學巴打教咁覆佢睇下會點

就係我覺得唔係好符合...佢話通常鐘意啲得意型 但係我自問同得意一啲關係都無 但係佢做埋啲嘢又搞到我好易誤會 可能覺得我玩得先咁樣？
絲打你呢 係咪仲諗住主動多排睇下佢會唔會回應？

通常係唔會覺得自己得意㗎，但佢可能會覺得都唔出奇
我依家都好似你咁囉，唔似係咪因為覺得我玩得先咁 但係我仲可以主動成點喔 我覺得就快變frd with benefit，但係我地又冇做到，但係我地平時出街又唔會拖手喔，咁啫係咩意思

或者可以講多啲曖昧嘅嘢再試下佢？如果signal俾到好明顯，佢都仲係好似你講咁唔嗲唔吊，咁我覺得得兩種可能性：
1. 佢係player純粹enjoy吊住你嚟玩
2. 佢真係真係單純地當你好朋友；而佢對同朋友親密程度接受度比較高e.g.攬住一齊瞓都okay
不過呢啲都係我由女仔角度出發...問返上面巴打諗法應該可靠啲
唉但係點都好，如果佢話要進一步都千祈唔好因為鐘意就應承啊

曖昧嘅嘢有冇例子啊？
但我真心覺得佢唔係player啊，因為佢仲乖過我，佢連bar同club個d都唔會落。
但係對朋友真係可以親密到咁咩
我都係度等緊巴打打救我

好老實，好難想像一男一女攬住訓成晚乜都冇發生

以前試過背對個表親訓已經成晚lo lo㽋，好在忍到
自問如果換著係個異性朋友都好難講

首先攬住訓依個行為就算係兩個男性朋友都唔會做（基爆 ）
就我睇覺得依個已經係一個佢係意識到你係異性not bro，同埋想同你有進一步發展既signal
而佢雖然攬到埋黎但冇進一步行動，係意味佢同時好珍惜你依個朋友，怕進一步行動引起你反感
果一刻其實已經係個好好既機會可以有一方開口挑逗下對方，唔係話扑 打個車輪基本野啦

但過左果一刻，你當時又冇比咩反應佢，佢就可能會覺得你都係想維持依刻個關係唔想改變

我第一次係佢個度訓，係唔覺佢有攬住我，因為個陣時係一人一張被，純粹以為係佢張被特別暖，係熱到出汗（佢個人係熱底）
第二次既夜晚就feel到佢應該有反應，因為我地share同一張被；然後第二朝，係我忍唔住，錫左落去

錫果下佢唔知

佢知啊 我地兩個都醒左

表哂態都冇下文
兜口兜面問佢啦

就係跟住乜都冇 所以先係度問 究竟佢啫係乜意思
點開口問啊

都夠膽錫點會唔夠膽問嫁
直頭問佢「你想唔想我做你女朋友？」啦

遲幾日會再見到佢 到時我就問啦 到時再上黎匯報
要鼓起好大勇氣啊，佢答唔想咁點算

近排識左個女仔，平時都會有講有笑，
但whatsapp 好小聯絡
有時收工會好明顯特登等埋佢，
間唔時我會搵個藉口話車埋佢返屋企，
佢又好順坦無拒絕，
巴士站係前面，佢都跟我行多十幾廿分鐘拎車
女仔有人問到係咪都會咁順坦上車？

都做到出哂面，佢仲唔表態就唔好哂時間啦

上車只可以話唔憎你，但唔一定對你有意思。除非你唔係放工時間車佢，係特登約佢出黎，然後車佢，咁就可以係有意思

問乜鬼
直頭一野拖住佢 佢無反抗就得啦

啱啊，但係都要我做主動，我表態先

佢好少反抗我㗎喔，我之前係咁請佢食凍甘，佢都冇反抗過 咁又點計

咁應該慢慢黎定打鐵趁熱
雖然我平時都表現比較social, 但都驚做多左嚇走人

我個人唔鍾意咁急，所以慢慢黎好
你係車度會唔會同佢吹水？冇既話，要開始吹吓，了解佢鍾意d乜；
有既話，咁你應該會知佢大概平時放假會做d乜，你咪話你都未試過喔，可唔可以帶我去體驗吓；或者我平時係去開邊度㗎喔，你去唔去？
戴定頭盔先：個人意見，不代表廣大絲打心水

thanks 絲打～～
應該試下約下佢，
有借d e 問下有無食過咩餐廳咁呀，但無打蛇隨棍上話下次一齊去

我覺得約佢食嘢最穩陣，因為一定有話題。就算唔識既話，研究個menu都可以講好多嘢；如果佢有特別鍾意食邊隻菜既話，你可以帶佢去過你食過既餐廳，自己熟悉既環境，會再自信d
等你下次匯報

好彩既可能真係拖下拖下就一世，唔需要特別開口
但唔表態唔係個好現象黎，有時佢唔表態真係當玩玩下，博既就睇彩數啦

我係咁睇，你兩個相處時間太耐，關係一定都係平淡穩定
突然間有錫依個動作出現其實已經令個關係帶有雜質
其實佢應承得你應約應該多少有心理準備
如果當日雙方都唔表態，你地可能真係仲可以做朋友一世既
但係真係只會係朋友，唔會再有變化
人本身墮性好強，經過完激情再冷卻，雙方會完全接受左依個安定既關係

你睇下當日再比D SIGNAL佢先啦
碰下手仔，係佢耳邊講野果D，如果到走佢都仲冇表態
你忍唔住口既就問啦，盡自己努力啦絲打

我之前做frd既時候，約佢出街食嘢，佢不嬲都唔會say no，所以你講既心理準備，係邊個有啊
我應該當日見到佢既時候，唔會即刻問既，好似好尷尬咁
夜晚問，應該問得出口掛。我係咪要唸定個script，如果唔係，到時我又唔敢出聲

諗幾多都冇用，多數到時都一片空白
到果刻將自己心果句講就得嫁啦

啊啊啊 好想撞頭。巴打如果係你，你會想個女仔點問，你先唔會覺得反感啊？雖然我都知個個唔同，但你起碼係用一個男性既角度
BTW，之前個兩位絲打依家情況點，冇見佢地上水

有野忙掛，咖啡絲打同小星星絲打

錫落佢咀到多次 錫完問佢「其實我地咁仲算唔算係普通朋友」

ok 我就直接抄㗎啦 應該30號就可以上黎匯報，究竟得唔得

最近好似鍾意左個男仔 所以爬曬文
我地一直都知道大家既存在 但聖誕節見左次之後我就係咁諗起佢 所以主動follow左佢ig 仲搵佢傾計
因為之前聽講過佢想讀我果科 就用黎做話題
咁開頭佢都覆得我好快 後尾我試下同佢傾計其他野 佢一日先覆我一次
跟住我voice message過佢一次之後 佢每次應我都係錄音應 依家轉左用whatsapp就一日覆我三次 但佢係個廢青冇野忙的

有冇爬埋post 1
好，講下笑
有時廢青會忙打機而唔覆或者遲覆機
不如試下約佢，橫掂佢有時間，又可以借機試下佢反應

今日30號

小女在此
同佢有傾下計，同佢約咗遲d有活動，好想快d到

有問過佢有冇興趣去AIA玩 佢話唔好掛
咁我就同佢傾番普通野算了

男仔聽到AIA諗到點都要掉到個公仔番黎都縮沙啦
近排冇咩萬聖節之類，海洋公園同迪士尼fail
諗下去其他活動

覺得佢對我未係好大興趣住 如果唔係點會一日淨係應咁少

中二病巴有d道理，同堆AIA其實都唔平

中二病巴！！其實男仔係咪唔太鐘意覆機定點？想了解下，你又可以解答埋絲打。不過我個人而言喜歡唔覆機，就算佢搵我，我都留返得閒先覆

就我自己黎講，兩個情況會慢覆

1. 對對方興趣唔大
好明顯啦，興趣少既自然會覆得慢，唔需要多解釋

2. 覺得同對方發展既機會唔大
唔好誤會，發展機會唔大唔一定係男方睇你唔上眼
相反，女方條件太好，男方如果覺得自己配唔上都會退縮
尤其係自卑心強既男仔愈難被打動
(以前自己比較摺既時候真係靚女搵我都唔夠膽講多句)

其實係鍾意既，點都一定擠到時間出黎覆佢
有心既番工扮去廁所都可以覆啦

我得左啦 喊出黎 出pool飯係要請你地食先啱
一開始佢係話已經有唸過，但考慮完覺得做frd好d 然後再同佢三口六面咁講，然後就OK左

恭喜絲打

可以約男仔去行年宵

恭喜哂

所以男女都係，唔怕話邊個做主動，
如果大家都唔開口就真係變forever friend

年宵係唔錯，可以試下約對方

不過如果對方係好似我咁怕人迫既場合就可能會避開

睇對方點睇，都有人會覺得人迫反而係展示佢男士風度既主場黎

恭喜你
你個陣直接表白？

咁係咪其實開頭冇咩興趣 之後都難d對我有興趣

首先要性格唔好太嘈

好感係可以培養既，其實兩者相處得耐變得依賴都係培養好感既一種方式。
首要既係你比對方第一印象唔差，外觀試試正正，乾淨企理，佢就唔會對你有反感先。

初期相處方式好似朋友咁大家都舒服，
唔好諗住有捷徑，
唔好諗住有捷徑，
唔好諗住有捷徑！

先收埋自己對佢既愛意同佢交流下日常，同埋佢有興趣既野投其所好先，唔好比對方覺得有壓力

我諗佢冇對我反感既 所以慢慢發展下先 唔諗下一步住

識唔到人 仲講咩追人

我準備約佢行年宵，可以趁機”翹”手

睇情況比下signal 佢
都係離唔開碰下手果d
人迫仲有招可以引起男仔保護慾又唔反感既
就係拉衫尾

借d意話人多驚走失，主動拉住佢衫尾行
個距離感係只尺之間，大膽得黎又未到猴擒
識do既話佢行多兩步應該會拖實你

不過重點都係睇下你同佢相處程度去到邊先
千奇唔好岩岩識就去到咁盡嚇親對方呀